網傳違反房屋條例信件 要求收信人付Bitcoin解決事件

葵涌發現懷疑詐騙信件。有業主接獲一封信件，指其物業違返相關法例，要求按指示存入款項可解決事件。業主沒有上當，報警處理。警方已展開調查，暫時沒有人被捕。

一名67歲姓甄男子，昨（22日）午4時許報案指，早前在葵涌浩景臺接獲一封信件，內容稱其物業違反相關法例，要求存入30,000元港幣至一個虛擬貨幣戶口解決事件。甄懷疑信件內容，遂報警，他於事件中沒有損失。警方初步調查，暫列求警調查處理，交葵青警區刑事調查隊跟進，暫時無人被捕。

通訊群組及網上亦有人張貼出一封疑似同類信件，標題指違反房屋條例警告，內容大意指物業未經房協私房署同意下向財務公司加按，嚴重違反房屋條例，可判監禁及罰款，要求存30,000元至比特幣戶口，即可將涉事個案刪除。

諗呢條計嘅人又幾醒喎
知道公屋入邊有幾多唔合法嘅嘢